其實有無得因黑社會呢單野同警察(某部分)大和解？

拿，屌還屌，唔好屌老母

因為我唔信全部警察壞得咁撤底
正義深藍都可以倒戈

屌你老母